外圍又準備爆升

港豬易呃呀

挾死大屍！